如果當年成個啟德地皮全部用來起公屋，會變成點

有沒有人諗到會否冇咁慘宜家

會變左蝗国版既黃大仙樂富

如果當年成個啟德地皮全部用嚟起無煙城，而家會變成點

起居屋 起夾屋咪仲好

一次過還哂畀多年來受壓迫既夾心階層

真係起公屋
房委上上下下嘅老母應該畀連登仔享用緊

但係冇哂排隊問題，樓價仲會咁癲咩。租金唔上仲有邊個炒樓

九龍城寨 ver 2.0

政府會財赤